妙麗真係好屈機

除左對波 成個人都係完美

圖都無
伯母都好屈機

on9

伯母成個人都完美Tim啦，樓主J自己老母咪得

圖定老母？

多謝讚賞

but she is feminist

樓主求其google search都要貼張圖啦係咪呀

屌 未撚見過炒麗咩

女權撚
扣撚晒分

佢個西 細細個就j過

之前好似仲記得有單新聞爆幾個celebrities逃稅其中有一個係佢

細個就靚，大個咗個樣好俗

仲要唱得
人生勝利組

無波，樣又柒

唔係香港嗰啲女權撚

大家曲解曬feminist

新年都要辛苦伯母開工

最多叫唔差

成個尖酸克薄樣

正解

feminist依家變曬母權咁
唔係gender equality

大家咪班女權撚
曲解得最緊要就係女權撚本身
所以先去到人人喊打

伯母真係好屈機

膠咩撚
落車走光露毛相唔係未睇過呀嗎

以前就正
而家大把女正過佢

圖 老母

有冇人覺得伯母真係好屈機

唔撚知咩係feminist就讀多啲書先屌啦

今時今日好多骨子裡父權嘅港女扮撚晒feminist
例如話咩食飯要男人俾錢呀
男人應該讓女人呀
根本就強化緊性別角色，個啲唔撚係feminist，個啲係有著數就要拎

無錯
個啲係垃圾婦團, 唔係feminist

唔講遠丫，元秋同工賊會成日啲聲明同行動都有一堆偽feminist嘅婦團
真係影撚衰晒

明明香港都有啲真feminist嘅婦團
但元秋一出 誰與爭鋒

拯救樓主老母

女權係講男女平等
點解大家講到feminism 係講女>男咁

短髮柒到喊

入黎諗住睇j圖，點知原來乜都冇，唯有屌樓主老母

咪搞我老婆啦

如果女性地位係某d情況已經高地位過男既
佢會唔會出聲?唔會呀屌佢老尾 !!

平等係睇大部分情況啵
要拎某啲出來比
同龍門任你擺有咩分別

男>女
出黎瘋狂投訴

女>男
扮唔知唔出聲
一有男人出聲就： 係咪男人黎架, 讓下女人唔得